Een glimlach gekruist zijn gezicht en hij richtte zijn ogen op mij met een betrouwbaar uitzien, alsof hij ervan overtuigd waren dat ik gezien had enkele kleine verlossende tik in hem, zelfs zo lang geleden, toen ik nog een klein kind.
